popo: 就算話我係不誠實證人又點，打輸官司，我又唔會減人工，吹咩？

我又唔去美國，無資產入美國，又唔會叫美國雞，驚閪？

依啲po會冇人理

中銀做唔做佢生意？